{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013855",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002024541?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "창원 마산 합성동 통 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は13:00です。 予約の際、客室料金は2人入室基準であり、特殊客室の場合には入室人数の確認が必要です。 未成年者との男女同室での宿泊で入室を拒否される場合にはキャンセルや払い戻しは不可能であり、提携店の都合により予約がキャンセルされる場合は100%払い戻し処理されます。 客室情報は提携店の都合により随時変更される場合がありますので、これによる不利益については当社が責任を負いません。 最後に入室利用の際には現地で案内を受けてください。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は13:00です。"
        },
        {
            "question": "客室料金は何人入室基準ですか？",
            "answer": "客室料金は2人入室基準です。"
        },
        {
            "question": "特殊客室の場合、入室人数の確認が必要ですか？",
            "answer": "はい、特殊客室の場合には入室人数の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "未成年者との男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者との男女同室での宿泊は、入室を拒否される場合があります。"
        },
        {
            "question": "入室拒否された場合のキャンセルや払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "未成年者との男女同室での宿泊で入室を拒否される場合にはキャンセルや払い戻しは不可能です。"
        },
        {
            "question": "提携店の都合により予約がキャンセルされる場合、払い戻しはありますか？",
            "answer": "提携店の都合により予約がキャンセルされる場合は100%払い戻し処理されます。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、客室情報は提携店の都合により随時変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室情報の変更による不利益について、責任はありますか？",
            "answer": "客室情報の変更による不利益については当社が責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "入室利用の際には何をすればいいですか？",
            "answer": "入室利用の際には現地で案内を受けてください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 178,
        "QA": 357
    }
}